<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?><rss version="2.0"
	xmlns:content="http://purl.org/rss/1.0/modules/content/"
	xmlns:wfw="http://wellformedweb.org/CommentAPI/"
	xmlns:dc="http://purl.org/dc/elements/1.1/"
	xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom"
	xmlns:sy="http://purl.org/rss/1.0/modules/syndication/"
	xmlns:slash="http://purl.org/rss/1.0/modules/slash/"
	
	xmlns:georss="http://www.georss.org/georss"
	xmlns:geo="http://www.w3.org/2003/01/geo/wgs84_pos#"
	>

<channel>
	<title>Uncategorized &#8211; Shop West</title>
	<atom:link href="/category/ao-vest/uncategorized/feed/" rel="self" type="application/rss+xml" />
	<link></link>
	<description></description>
	<lastBuildDate>Sun, 21 Apr 2024 12:35:18 +0000</lastBuildDate>
	<language>en-US</language>
	<sy:updatePeriod>
	hourly	</sy:updatePeriod>
	<sy:updateFrequency>
	1	</sy:updateFrequency>
	<generator>https://wordpress.org/?v=6.5.2</generator>
	<item>
		<title>Giới Thiệu PNJ</title>
		<link>/2024/04/21/gioi-thieu-pnj/</link>
					<comments>/2024/04/21/gioi-thieu-pnj/#respond</comments>
		
		<dc:creator><![CDATA[thanhnha]]></dc:creator>
		<pubDate>Sun, 21 Apr 2024 12:35:18 +0000</pubDate>
				<category><![CDATA[Uncategorized]]></category>
		<guid isPermaLink="false">/?p=382</guid>

					<description><![CDATA[PNJ là thương hiệu hàng đầu tại Việt Nam trong lĩnh vực chế tác và bán lẻ trang sức bằng vàng, bạc, đá quý. Sản phẩm PNJ ngày càng được các nước tại thị trường Châu Á và Châu Âu ưu chuộng. Không chỉ thế, PNJ còn một trong những doanh nghiệp đón bắt và ứng biến kịp thời tốc [&#8230;]]]></description>
										<content:encoded><![CDATA[
<p>PNJ là thương hiệu hàng đầu tại Việt Nam trong lĩnh vực chế tác và bán lẻ trang sức bằng vàng, bạc, đá quý. Sản phẩm PNJ ngày càng được các nước tại thị trường Châu Á và Châu Âu ưu chuộng. Không chỉ thế, PNJ còn một trong những doanh nghiệp đón bắt và ứng biến kịp thời tốc độ thay đổi nhanh chóng của thị trường.</p>



<p>Từ những năm 2017, PNJ đã thực thi nhiều chiến lược tái cấu trúc công ty. Doanh nghiệp đã tuần tự nhấn nút “F5 &#8211; Refresh” ở các phòng ban, đặc biệt và trước nhất là Khối Nguồn nhân lực với chiến lược đổi mới mô hình quản trị nhân sự sáng tạo.</p>



<figure class="wp-block-image size-full"><img fetchpriority="high" decoding="async" width="2500" height="1389" src="/wp-content/uploads/2024/04/image-1.png" alt="" class="wp-image-383"/></figure>



<p>Các chiến lược nhân sự được tích hợp vào chiến lược phát triển tổng thể của công ty. Bằng cách áp dụng các chiến lược đổi mới mô hình quản trị nhân sự, phát triển năng lực tổ chức và nâng cao chất lượng nguồn nhân lực, PNJ đã gia tăng năng lực triển khai mô hình kinh doanh cũng như trải nghiệm khách hàng.</p>



<p>PNJ đã thực hoá bằng nhiều chương trình thúc đẩy nhân sự đổi mới tư duy, vượt qua giới hạn công việc và gia tăng giá trị cho doanh nghiệp. Cụ thể, PNJ đã tận dụng những cơ hội tăng trưởng và vượt lên quá trình tăng trưởng tự thân (organic growth) nhờ thử nghiệm các mô hình kinh doanh mới. Song song đó, doanh nghiệp cũng dùng mô hình này làm nền tảng chuyển hóa công ty thành hệ sinh thái đa kinh doanh (Multi-business) với tầm nhìn hướng tới năm 2027.</p>



<figure class="wp-block-image size-full"><img decoding="async" width="2500" height="1389" src="/wp-content/uploads/2024/04/image-2.png" alt="" class="wp-image-384"/></figure>



<p>Với những nỗ lực không ngừng nghỉ, PNJ đã đạt đươc nhiều thành tựu đáng kể: Top 100 Môi trường làm việc tốt nhất Việt Nam, Thương hiệu nhà tuyển dụng yêu thích,&#8230; trong nhiều năm qua.</p>



<figure class="wp-block-image size-full"><img decoding="async" width="2048" height="1458" src="/wp-content/uploads/2024/04/image-3.png" alt="" class="wp-image-385"/></figure>



<p>Để thực hiện được điều đó, doanh nghiệp liên tục cấy tạo những nguồn &#8220;DNA&#8221; mới mẻ, sáng tạo, cải tiến công nghệ để tạo nên động cơ mạnh mẽ thúc đẩy con thuyền PNJ bứt phá vươn ra biển lớn, lập đỉnh tăng trưởng. Hơn 7.000 con người tại PNJ cùng chung hệ giá trị, tầm nhìn và sứ mệnh để phụng sự khách hàng và xã hội.</p>



<p>PNJ luôn đặt đến sự quan tâm toàn diện &#8220;thân &#8211; tâm &#8211; trí&#8221; của người lao động. Từ những ngày đầu thành lập và xuyên suốt 36 năm qua, con người chính là tài sản quý giá nhất của doanh nghiệp, là trụ cột cho sự nghiệp phát triển bền vững.</p>
]]></content:encoded>
					
					<wfw:commentRss>/2024/04/21/gioi-thieu-pnj/feed/</wfw:commentRss>
			<slash:comments>0</slash:comments>
		
		
			</item>
		<item>
		<title>Giới thiệu về MWC</title>
		<link>/2024/04/21/gioi-thieu-ve-mwc/</link>
					<comments>/2024/04/21/gioi-thieu-ve-mwc/#respond</comments>
		
		<dc:creator><![CDATA[thanhnha]]></dc:creator>
		<pubDate>Sun, 21 Apr 2024 12:29:06 +0000</pubDate>
				<category><![CDATA[Uncategorized]]></category>
		<guid isPermaLink="false">/?p=377</guid>

					<description><![CDATA[1./ MWC đang dần trở thành một cái tên quen thuộc với tất cả các bạn trẻ Có mặt trên thị trường hơn 10 năm và đang ngày càng khẳng định vị thế trong lòng khách hàng, MWC với những sản phẩm độc quyền mang thương hiệu riêng, sự đang dạng về mẫu mã, kiểu dáng, chất liệu, tính năng [&#8230;]]]></description>
										<content:encoded><![CDATA[
<p><em>1./ MWC đang dần trở thành một cái tên quen thuộc với tất cả các bạn trẻ</em></p>



<p>Có mặt trên thị trường hơn 10 năm và đang ngày càng khẳng định vị thế trong lòng khách hàng, MWC với những sản phẩm độc quyền mang thương hiệu riêng, sự đang dạng về mẫu mã, kiểu dáng, chất liệu, tính năng … sẽ mang lại nhiều sự lựa chọn cho khách hàng. MWC luôn không ngừng đổi mới và phát triển, trở thành người bạn đồng hành thân thiết mang lại cho bạn sự thoải mái, tự tin khi sử dụng, và là sự lựa chọn hoàn hảo phong cách thời trang của bạn.</p>



<figure class="wp-block-image size-full"><img loading="lazy" decoding="async" width="299" height="169" src="/wp-content/uploads/2024/04/image.png" alt="" class="wp-image-378"/></figure>



<p><em>2./ Sản phẩm nằm trong phân khúc giá HSSV với nhiều ưu đãi hấp dẫn phù hợp với túi tiền của tất cả khách hàng</em></p>



<p>Với lợi thế sản xuất trực tiếp, ngoài việc chủ động trong việc thiết kế mẫu mã, kiểm soát tốt chất lượng thì giá thành sản phẩm rẻ nhất so với chất lượng mang lại là cầu nối để khách hàng tiếp cận, trải nghiệm, mua sắm, và trở thành khách hàng thân thiết của MWC.</p>



<p><em>3./ Kênh phân phối rộng khắp</em></p>



<p>Với hơn 82 cửa hàng trải dài rộng khắp hơn 28 tỉnh thành trên toàn quốc cùng với các nền tảng mua sắm online hoàn thiện trên facebook, web, app, TMĐT (Shopee, Tiki, Lazada, Sendo) sẽ đáp ứng nhu cầu mua sắm mọi lúc mọi nơi sẽ mang lại cho khách hàng những trải nghiệm mua sắm tuyệt vời nhất</p>



<p>4./ <em>Sự hài lòng của các bạn chính là mục tiêu phấn đấu của chúng tôi</em></p>



<p>Chất lượng sản phẩm được khẳng định với chính sách bảo hành keo vĩnh viễn cùng với các chính sách hậu mãi, CSKH tận tâm sẽ mang lại sự hài lòng cho khách hàng khi đến với MWC</p>
]]></content:encoded>
					
					<wfw:commentRss>/2024/04/21/gioi-thieu-ve-mwc/feed/</wfw:commentRss>
			<slash:comments>0</slash:comments>
		
		
			</item>
		<item>
		<title>Hello world!</title>
		<link>/2024/02/22/hello-world/</link>
					<comments>/2024/02/22/hello-world/#comments</comments>
		
		<dc:creator><![CDATA[thanhnha]]></dc:creator>
		<pubDate>Thu, 22 Feb 2024 00:29:47 +0000</pubDate>
				<category><![CDATA[Uncategorized]]></category>
		<guid isPermaLink="false">/?p=1</guid>

					<description><![CDATA[Welcome to WordPress. This is your first post. Edit or delete it, then start writing!]]></description>
										<content:encoded><![CDATA[
<p>Welcome to WordPress. This is your first post. Edit or delete it, then start writing!</p>
]]></content:encoded>
					
					<wfw:commentRss>/2024/02/22/hello-world/feed/</wfw:commentRss>
			<slash:comments>1</slash:comments>
		
		
			</item>
	</channel>
</rss>
